迪布尼真係好撚勁

咩夏世三得啖笑

你唔講都唔知夏世三有出

喺中場一推就過晒

睇見個肥仔又慢又鈍真係想嘔

基本上佢攞波有空位就明顯有威脅，

至於夏世三，我覺得佢不如全盛期既阿歷斯山齊士

成個上半場基本上佢要做嘅decision全部都做啱哂

又唔好咁講 以前世三真係拉都拉唔住... 反而史達寧真係勁左好多

成年就食漢堡包同傷到無得出
會勁得去邊

迪布尼打親高圖斯都上身

踢得再好都報唔到仇啦

開Corner都好陰濕唔止一次

？

好勁

其實推呢個post做咩
KDB踢得好好喎

咪係好撚大威脅喎佢

thx

勁過沙維